
ФУНКЦИИ:

    ps2x.config_gamepad(clock,command,attention,data,Pressures,Rumble) - инициализация геймпада с указанием выводов Arduino, к которым он подключен
    ps2x.readType() - чтение типа устройства (1 - тип не установлен; 2 - DualShock; 3 - GuitarHero;)
    ps2x.read_gamepad(motor_1, motor_2) - опрос геймпада с заданием режима работы моторчиков вибрации (motor_1 - большой моторчик (17-19 В), motor_2 - малый моторчик (3.3-5 В) )
    ps2x.NewButtonState() - ИСТИНА, если СОСТОЯНИЕ кнопки изменилось (многократный сигнал) (с ИСТИНА на ЛОЖЬ --ИЛИ-- с ЛОЖЬ на ИСТИНА)
    ps2x.ButtonPressed() - ИСТИНА, если кнопка НАЖАТА (однократный сигнал)
    ps2x.ButtonReleased() - ИСТИНА, если кнопка ОТПУЩЕНА (однократный сигнал)
    ps2x.Button() - ИСТИНА, пока кнопка НАЖИМАЕТСЯ (многократный сигнал)
    ps2x.Analog() - считывает АНАЛОГОВОЕ ЗНАЧЕНИЕ кнопок (список возможных вариантов см. выше)


ПЕРЕМЕННЫЕ:

ЦИФРОВЫЕ КНОПКИ

    PSB_START - кнопка СТАРТ
    PSB_SELECT - кнопка СЕЛЕКТ
    PSB_PAD_UP - кнопка "Стрелка ВВЕРХ"
    PSB_PAD_RIGHT - кнопка "Стрелка ВПРАВО"
    PSB_PAD_LEFT - кнопка "Стрелка ВЛЕВО"
    PSB_PAD_DOWN - кнопка "Стрелка ВНИЗ"
    PSB_R1 - кнопка "R1"
    PSB_L1 - кнопка "L2"
    PSB_R2 - кнопка "R2"
    PSB_L2 - кнопка "L2"
    PSB_R3 - кнопка "правый СТИК" (НАЖАТИЕ)
    PSB_L3 - кнопка "левый СТИК" (НАЖАТИЕ)
    PSB_RED - кнопка "круг"
    PSB_PINK - кнопка "квадрат"
    PSB_BLUE - кнопка "крест"
    PSB_GREEN - кнопка "треугольник"
    PSS_LY - потенциометр "ЛЕВЫЙ СТИК" (по оси ОУ)
    PSS_LX - потенциометр "ЛЕВЫЙ СТИК" (по оси ОХ)
    PSS_RY - потенциометр "ПРАВЫЙ СТИК" (по оси ОУ)
    PSS_RX - потенциометр "ПРАВЫЙ СТИК" (по оси ОХ)

АНАЛОГОВЫЕ КНОПКИ:

    PSAB_PAD_UP - кнопка "Стрелка ВВЕРХ" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_PAD_RIGHT - кнопка "Стрелка ВПРАВО" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_PAD_LEFT - кнопка "Стрелка ВЛЕВО" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_PAD_DOWN - кнопка "Стрелка ВНИЗ" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_R1 - кнопка "R1" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_L1 - кнопка "L2" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_R2 - кнопка "R2" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_L2 - кнопка "L2" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_RED - кнопка "круг" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_PINK - кнопка "квадрат" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_BLUE - кнопка "крест" (аналоговое значение) (0 или 255)
    PSAB_GREEN - кнопка "треугольник" (аналоговое значение) (0 или 255)